【阿嫂】哥倫比亞村莊奇異習俗 鼓勵男孩與母驢「交歡」

哥倫比亞村莊奇異習俗 鼓勵男孩與母驢「交歡」

哥倫比亞的沿海村莊聖安特羅（SanAntero），當地的父母只鼓勵自己的孩子在青少年時跟「母驢」發生關係，因為他們相信這樣可以防止孩子變成同性戀，或是產生出不好的性關係、性行為。

聖安特羅的傳統習俗中，有一項是當家庭生出兒子時，父母會買回一匹母驢，從小跟孩子培養感情，當地因為被禁止婚前性行為，但面對10多歲青少年對性充滿好奇的時候，這些家長認為比起跟女孩偷嘗禁果，不如跟母驢發生性行為「更加安全」，甚至男孩們在有過和驢子的性經驗後，會更加深愛驢子。

當地一名男子Juancho就是愛上自己養的母驢的最佳例子，他表示自己每天在工作前都要跟母驢接吻，漸漸的開始頻繁的發生性行為。胡安秋認為自己跟驢子是真心相愛，就連在發生關係時，都要擺鏡子反射性愛的過程，完全當作「女朋友」在對待。

在當地許多男孩的第一次都是獻給自己心愛的驢子，甚至會在祝驢節時，將自己的愛驢打扮成妖豔的樣子帶上街炫耀，就像是帶女朋友出門般的驕傲。但和母驢「恩愛」的潛藏問題也隨著當地男性結婚後浮上檯面，有些人在成年結婚後，還是無法戒掉對母驢的依賴，會選擇撇開妻子繼續跟驢子「恩愛」。

紅色繡球真係好難買

食得咁偏

牛歡喜

原來屌過真係返唔到轉頭

CLS

低俗喜劇係當地應該會分類為性教育片種

屌驢唔算係不好的性行為咩

因住返唔撚到轉頭

重口味

証明支拿人一早就已經係南美殖民, 呢條村D人祖籍應該係廣西.

依d梗係有片

因為他們相信這樣可以防止孩子變成同性戀，或是產生出不好的性關係、性行為。

有個閪 可以幾時想屌就屌
唔洗睇女人臉色

梗係無法戒掉對母驢的依賴 會選擇撇開妻子繼續跟驢子「恩愛」

屌 投錯胎

依個文化唔錯
但想知公驢會點睇自己條女或女神比人類搞

嘩 屌驢仔閪唔帶套
喂 快啲去廚房拎對公筷

應該係馬

搵隻驢仔唔難呀, 搵個繡球難丫麻大佬

大佬 搵隻騾就易呀

想當初你哋跪喺度唉我...................

佢唔係驢黎

成個post都有暴龍哥把聲，好嘈

好耐冇掂過條女

咁點防止女性變同性戀

屌佢老母

佢哋不好既定義係？

最後因為返唔到轉頭導致零生育率，繼而滅村

幾好呀，起碼個個都唔使俾錢叫雞都破到處

你班仆街呃人屌騾仔閪

咁就穩閪陣喇

the grand tour有集講到

其實幾好丫
慳番d錢唔洗叫雞
隻驢仔餓個陣又可以加餸

喂你兩個屌得未呀

公驢

入黎就係為左睇呢張

但居然10樓先有人post....

牛歡喜
咁識食，個邊啲人

睇到扯扯地
覺得自己好烏糟
好憎自己

係咪西班牙傳過去

對住驢仔扯唔到先唔正常

好嘈嘅post

屌隻騾仔攪咁閪耐

性變態～

我都唔想見到女神比狗屌

好閪耐無掂過條女

發發聲

驢，是馬科動物的一種；
騾，是驢和馬交配而成的一種動物。

後者不能生育，應該安全啲，唔駛屌出異型出嚟

d人話馬撚咁串
原來佢地真係串得起

Clarkson反應幾搞笑

果集見到我呆左一呆

大監制你邊樹人呀

唔知佢有冇入鄉隨俗

連登仔會唔會組隊去

咁佢地屌驢帶唔帶套

有畫面，睇字已經睇到暴龍哥拎住串佛珠

搵隻驢黎....

想知佢地有冇戴袋

緊唔緊

Fuck ass